有無人可以幫手集合一下傷者情況

如題。我發現而家既新聞唔知係刻意定點，好似散修修，完全唔清楚交代傷者情況，麻煩各位緊可唔可以幫手集合資訊